有無人打算 Short Bitcoin?

Bill gate

short gme好啲 gme只值20蚊

不了，破頂會拉升多一輪
起碼65000先敢short

Short put 下年10萬

好強勢
但高位真係好吸引
忍手忍手

64000沽爆佢